知唔知點解D法官越來越癲

因為郭偉健咁偏頗接咁多投訴
都只係唔可以再審相關案件
一D懲處都冇
其他法官見到會點諗
我判得再衰都只係唔再審同類案件
一D損失都冇
但係等件事丟淡共產黨會俾我升官發大財

唔洗判仲好啦，審下d 老笠 衝燈仲開心

without check and balance